不推文到底有冇用？係咪未用到極限？

如果連登全部人用不推文黎討論，而重要包括政府政策上，對敵既措施討論先正常推post，會唔會有效阻隔到5毛分化帶風向既攻勢？

我知連登已經係一個比人入侵得好勁既平台，但係太多新會然唔熟悉而家既連登，我地亦無從得知開post者，留comment既係咪5毛
甚至5毛可以一個開post分化，另一個唔用不推文屌尻開post者黎推高個post
不推文係咪可以調轉用？